De tabel beefde in de stilte die volgde.
Ze had nooit hem verzacht, en was veel overstuur.
Hij wist haar te doen, zonder te kijken naar haar, en zei: "Bid vergeef me, Miss Manette.
Breek ik voordat de kennis van wat ik wil zeggen.
Hoort u mij?"
